曾志偉臨陣煞停《聲夢傳奇》死敵余詠珊承認獲通知活動延期

余詠珊未削權前，除了負責大台網上平台外，當日眼見ViuTV搞的《全民造星III》有聲有色，於是她與老公何哲圖「一手策劃」《聲夢傳奇》對撼，安排15位參賽者接受唱歌及舞台訓練，為TVB星夢娛樂打造新星。

余詠珊被全面削權，除了將大權拱手相讓外，《聲夢》亦隨時被腰斬，淪為倉底貨。今日有周刊報道指這個比賽節目原定在下月7日周日晚播出，不過已經被煞停了，無綫決定由原先在周六晚播出的《流行經典50年》頂上，而周六晚則改播《尹光鬼馬笑不停演唱會》，余詠珊回覆傳媒時承認收到《聲夢》延期的通知，所有事情等志偉安排和決定，已經與她無關，她亦透露除了《聲夢》外，晚上10時半的節目、big big shop和big big channel也會under志偉。節目監製陳旭亮接受傳媒訪問時承認節目「Hold住」，一切待曾志偉決定，與此同時，有指志偉找來何麗全回歸，近日他已經與四大唱片公司會面，暫時情況相當樂觀。

無人睇咪腰斬
好正常

尹光正呀

TVB是撚旦啦，係咪都冇人睇架啦，make 咩noise 唧

雖然覺得星夢xx好煩又唔好睇

不過寧願播尹光都唔播選秀節目

tvb都係等執啦

連big big shop同channel都畀埋曾志偉睇，即係全面架空余詠珊。

比我係曾志偉就緊係唔 cut 你個星夢傳奇不特止仲要將佢變撚到體無完膚為止。

希望志偉可以剪返咁多年洪天明上獎門人做個特輯肯定爆收視

曾志偉我知你有睇post架, 我寧願你播尹光又或者朱咪咪都好丫
(雖然我唔會睇TVB)

個人認為曾志偉煞停果個濕鳩聲夢比賽既決定係絕對正確
佢現有果啲人本身有啲聲底係幾好
只係星夢兩位傻柒監製唔識咩叫唱歌

逼佢地vocal用啲卡通腔去唱 加上罐頭曲詞自然雪上加霜
將啲資源擺返落有用既人度 當然唔包括多牙怪 林穎彤 陳秀珠呢啲廢人
著眼返現有人才好過你搵啲14-5歲既妹妹仔出黎柒啦 25-6歲當打女仔有外型有潛質識寫歌 來自馬來西亞叫做清純
要執返正佢點都易過亂咁搞比賽招人啦

曾至偉試下拍 唔啱就要打
邊個高層做得柒就即場打
包你贏番哂啲收視

你老母唔會睇 因為佢地對洪天明冇感覺
你會睇？ 你都唔睇 爆咩鳩收視？
你睇？屌你老母啦 2021仲TVB 仲洪天明？

On99希你老母望咩 用下個柒腦啦

播尹光，好合乎曾志偉路線

雖然點都唔會再睇TVB
不過呢D花生又真係幾好食

純粹想睇吓佢哋點樣權鬥，呢啲好睇過晒佢哋個電視台嘅所有節目

喂喂荷里活

唔講私怨 在商言商 比我係矮仔都斬鳩左兩個big big
蝕錢又老土

起碼佢知道CCTVB觀眾群年紀係班C9阿叔

聽講兩公婆個心腹導演買晒8k器材
而家成個節目叫停或者求L其播
你今次仲唔冚家鏟
BTW，呢個心腹導演以往做開港姐
睇返幾年港姐水準，點都唔會有運行

米奇藍定黃

隻猩猩可以長期入倉

啲精好黃

最好快D執

18年世界盃米奇比余搞到心灰意冷史無前例走左去Viutv講波，今獲仲唔報仇報夠本咩

唔係強姦？